每次影班相，矮到要坐係第一排既人，個一刻個心諗緊咩？

會唔會好想搵窿捐？

全班最矮仲要坐喺度